禾打算做youtuber,有矛ching想backup我既片

賺到幾十萬分番一半就ok

我幫手做網絡打手又點計

不了 人氣夠高了

日日拍片互射

冇幾廿萬我唔做架

尋晚飲大左

叫ben哥教你啦

小妹G 持

我可唔可以backup你backup既片

我可唔可以backup你backup佢backup既片

開條channel backup 哂你啲channels